其實唔關政治事，元氣真心唔好食

認同。。。

要平食爭鮮
要質食黃店
壽司黃店好似真係間間高質

元氣有乜存在價值

d 鋪頭轉左做新幹線之後d 刺身難食到

以前就覺得幾好食，轉做新幹線之後就覺得開始難食
依家食過黃店啲壽司之後發覺元氣真係比狗食

又貴又要加一
冇服務又難食左

呢樣真
不過好食既黃店又多人

明將好食d

又貴又難食

壽司黃店有好多

不過裝修同個位可能冇咁靚，但好食好多

佢壽司真係麻麻地..但D三文魚好獨特 同其他唔同味咁 我好鐘意

我d精都好似元氣既三文魚咁獨特

壽司郎屌打
有幾間日本野黃店都唔差

幾時轉新幹線？真係好耐冇入過元氣

元氣畀我印象仲撚衰過放題

冇咗火灸左口魚已經唔洗再去

個價位都食到峰壽司
所以由細到大都無食過元氣...
BTW 峰壽司其實黃定藍

好耐之前係ok,最鍾意食個吉列蝦卷
早2年再食，舊蝦又軟又冧。。狗也不屌

個個都話唔去食唔好食
但一到母親節
今日每一間元氣最起碼賺七萬以上
講緊平日都淨係賺三萬內
啲外賣單多到成幅牆都唔夠貼
食啦快啲食啦屌
元氣啊就係見冇乜客
下個禮拜成個禮拜都做七折
尤其佢加盟左Deliveroo之後
越黎越多後生幫襯
個個都得把口

梗係啦佢都唔係即炸俾你

其實仲有啲舖頭未轉

好耐之前， 我諗10年前， 係真係即炸
吉列蝦同芥辣八爪魚軍艦真係必食

即係垃圾到呢。。重入去食嗰d人應該都係食開屎。。。

咁依家都係即炸嘅
係咁啱佢唔即炸俾你

完全唔明芥辣八爪魚點解咁多人鍾意食
其實好垃圾

都無所謂啦
而家要食壽司都係去黃店， 選擇多， 平又有，貴又有